自古以來對付臥底，間諜只有一個方法

就係活捉，之後用極刑，再示眾，等冇人夠膽再做。
（利申：講緊歷史）

我一早就話要咁做

捉到25仔都用家法啦

行宫刑

唔洗捉 行近佢 吉落去 閃

潛偽以前俾人捉到要行宮刑

凌遲

撕鳥